啱啱見到民記tag曬D泛民黎屌

早排留意返 呢期好撚上力

泛民縮同退出抗爭陣營有乜分別

老實講 我唔覺得泛民仲有退既本錢

啱啊啱啊

今次真係議助都睇唔過眼

退? 退你老母

真心希望唔係真

就算係冇呢件事 比個警告班友都好

問題係販民班撚樣唔係咁諗

根本無可能退

有冇諗過港共保皇就係想你分心捉鬼？

冇人捉鬼
民間監督代議士
天公地道

不如咁講 大部分泛民議員
得一條戰線 唔該唔好咁都on99咁

今日割一城既道理咁難明？

我知lihkg 好多泛民打手
唔該同你老闆講
沒有民意 你們什麼都不是

不分化 不割席 ok?

推

Push

大家都明，但係老販民梁耀忠、梁瓜傑嗰班唔明

佢試下
佢信唔信下個活動係
全民㩒忠仔